咩叫臨床檢驗技術人員？香港叫醫務化驗師。

所謂檢測人員，香港叫醫務化驗師，專職醫療既一種，要拎牌，要註冊，受規管 （Cap 359a)。

香港所有醫學/臨床化驗，包括核酸檢測都要由持有效執業證明書既註冊醫務化驗師處理。

利申：守法意識強烈，班臨床檢驗技術人員唔好犯法呀，實捉到你。

人呢屌

支持炎症執法

push

巴打不如聽日再開過
夜了 早D訓
聽日再推你新post

返夜

緊急法
佢話ok就ok

MLT= Mainland laboratory technician

太夜
應該冇咩人睇到

個名好威但係好似收緊technical grade人工